台灣有人去派出所做證人，遭警員將酒精當額溫槍顏射

近來台灣因新冠肺炎（COVID-19）疫情病例增多，各機關進出都要量體溫、消毒增強防疫力度，結果台北市有名民眾因協助處理民眾糾紛要到派出所做證人，進入北市警中正一分局忠孝西路派出所時，執行檢疫的警員對他量體溫並提供酒精消毒

但因當時警所內太忙，警員忙中有錯，一手持額溫槍、一手持酒精，本來要量額溫後提供手部酒精消毒，但警員卻錯把酒精噴罐當額溫槍往該民眾頭臉噴去，這名熱心民眾慘遭警員「顏射」酒精入眼，痛苦不堪，警員見狀致歉再三，趕緊協助民眾到洗手間以清水沖眼緩和不適狀態。

好痛